[黑警死全家 全家仆街死] 曼城球迷吹水區 149

2018/19 英超冠軍

創造歷史曼城傳奇

曼城球迷墨寶
曼城門水塘

艾達臣

祖赫特

Yaya_Toure

耶耶托尼耶耶耶

John_Stones

ManchesterCity

Bernardo_Silva

波追人

向華

加比爾捷西斯

D_Silva

辛尼:p

Coaches
Pep Guardiola 🇪🇸
Carles Planchart 🇪🇸
Lorenzo Buenaventura 🇪🇸
Mikel Arteta 🇪🇸
Rodolfo Borrell 🇪🇸
Xabi Mancisidor 🇪🇸
Manel Estiarte 🇪🇸
Brian Kidd 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿

Players
1 Claudio Bravo 🇨🇱
31 Ederson Moraes 🇧🇷
32 Daniel Grimshaw 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿
49 Arijanet Muric 🇽🇰

2 Kyle Walker 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿
5 John Stones 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿
12 Angeliño 🇪🇸
14 Aymeric Laporte 🇫🇷
22 Benjamin Mendy 🇫🇷
27 João Cancelo 🇵🇹
30 Nicolás Otamendi 🇦🇷
34 Philippe Sandler 🇳🇱

8 Ilkay Gündogan 🇩🇪
16 Rodrigo Hernández 🇪🇸
17 Kevin De Bruyne 🇧🇪
20 Bernardo Silva 🇵🇹
21 David Silva 🇪🇸 (C)
25 Fernandinho 🇧🇷
11 Oleksandr Zinchenko 🇺🇦
47 Phil Foden 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿

7 Raheem Sterling 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿
9 Gabriel Jesus 🇧🇷
10 Sergio Agüero 🇦🇷
19 Leroy Sané 🇩🇪
26 Riyad Mahrez 🇩🇿
74 Luke Bolton 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿

同場加映

Thank You Vincent Kompany
My Captain

呢度

好

簡水

呢隊狼隊都打到咁
執柒左佢喇

推呢個

好撚勁

牙簡左右腳到得

咪燈

開新po點樣可以放埋#2個gif圖落去

簡水勁撚到 屌你老母又快又出到波

你咪放左

波底又好 不如打翼算

沒有費奴
沒有新中國

前場買返個高佬plz

呢個po唔係我開

開完po
係咪禁分享回覆

沒有唔訓
沒有新入球

迪斯高

原來你未比狗拉

10m ok

費奴保佑

羅馬神鋒咁便?

意假

廢龍勁到

簡水真係好撚勁喎

落水

廢龍啲岀波

即刻派返球膠

之後會再偷波

廢龍

4140

未來人

好似慢左

冇理由出根唔出bwa

真係多撚謝對面隻10號 哂撚左幾多球 咁撚樣學人著10號

唔好燈plz

呢個標題都有負皮

狼隊d單刀多到我落場踢都有得入

半埸得一下有威脅

行者比人換走埋

失分味濃

馬水

無kdb係差啲

踢緊乜

上季都冇

FEEL到劇本

無bwa係差啲

宣布猁今季冠軍

又和

馬水永遠係水貨

佢上場入世界波

Bwa

想燈？

今埸垃圾

呢輪bwa唔多有態

輸了
葡萄牙雙水

CWA咁嬲好少見

咁撚靚都foul

炒左了

冇kdb真係唔洗踢

失分了

失緊

中堅洛

中眉

屌

運都無埋

中眉 黑到

冇運到今年收得皮

不嬲都冇

cwa

又迫害

你估我地係痢咩 從來都要靠自己 踢得差D都冇得嬴

講咩無運
真係無運你輸撚緊3-0

輸3-0係垃圾

對面10號太撚廢姐

留名拎紅牌

紅埋洛水真係唔洗踢

屌 爭前四算

根含撚係咪好爽呢

中堅阿

中牙路隻腳

中堅

牙路

中堅阿路 防守力99

5張黃cls

返去整kebab 算啦屌

金劍南

今場牙路有冇起過腳

科登又冇得出

俾猁head住7分

奧迪文迪幾撚時死

0-1

正常

8分

白文死全家

白文on9?

白文

邊有咁屎

爽

今季有盃仔就算啦

Otamandi Rodri cancelo 真係得啖笑

飛機盃都冇la

雞胸就有

爽 比痢啦

又白文

白人文迪

斷腳死

屌又差啲

垃圾防線任人中出

其實狼隊咁搏做咩？
完全損人不利己

白文=曼城梅斯達菲

下場加西亞搭廢奴啦

洛水 簡水 第一季黎到可以原諒
白文不值一提

Cancelo垃撚圾到

梅出親都贏波喎
白文

Cancelo 打開右邊，今場轉踢左邊而表現唔好其實可以理解

正式宣布今季已經可以頒獎

白文個球降住唔上搶個根本唔會有事

佢下半場已經打返右邊 同埋佢成場表現好好lo..

又想熱血飛剷 即刻變2打1 我呀婆都識比

1st half唔係好得
有時交失波畀人打反擊

Cancelo 其實踢得幾好

見到根道簡同白文都知輸九成

白文真係r撚哂頭 你以為自己仲係全盛？ 慢撚哂啦你 臭閪

講撚左狼隊實上力 睇黎可以專心歐聯

石頭幾時出得返 睇白文睇到好辛苦

冇咗唔瞓真係差啲

好就贏撚咗

10月尾 拿水 腥2月 唔訓10月中

洛水同簡水都反？

洛水都算係咁

簡水直頭超班啦

咪一鳩樣

兩件都斷腳死

超班咪輸

拿水仲未公佈幾時復出
腥就一月中
唔瞓同石都係下場出得

石頭又好勁咩
鍾斯之流

洛水同Fernandinho比真係有啲差距

白文雪啦仆街 冇場好波 場場必定派膠 我睇新仔加西亞 可能爆 都唔想睇白文條垃圾必定爆

你都on99 一定勁過宗師

簡水成場啲波又快又爽 壓哂兩閘上去 後面空係必然 關球員撚事 咁都有得屌

屌駁唔到

歐聯小組第一

石都叫穩過一排 依家白文係每場必爆

白文上季冇得出係有原因

比盡咪又係8強出局

白文以前派完膠都會頂返入1球 間唔中熱血飛剷 而家連呢2樣都冇撚埋

8埸差8分
head阿妓得1分

係咁9斬

講真有邊場唔係輸白文 哥狗咁都唔博下加西亞

16强出把la
入到決賽咪俾猁456

前季仲有小小貨睇下
上季都冇咁滯
今季膠就大把比我地睇啦

哥狗死全家

算唔算輸cancelo？

心情唔好重要睇西波

白文同埋肥根
下場同我自動消失

有無睇波？

Ha

屌你老母輸多粒

執左佢喇屌你老母

On9

2:0

70分鐘左右先返到屋企開電腦sor

都係十一件垃圾之一

Adama 一跑個個食塵

香港玩完
曼城玩完

我睇足全場就唔會咁問啦

得失球有撚用

同1個輸法

雞胸

cancelo可唔可以踢中堅

頂盡合格

費奴爆撚硬啦 換轉係拿水睇你點爆

炒撚左哥狗佢啦 咁廢

白文正一食屎狗

淨計上半場佢係mvp

8分仲有冇機

屌，平身都諗住和波收場都算

變返哥一季，前面9猜後面派膠

兩回合都6分，未計同市光榮又6分

抵死啦，racist狗曼城

睇快車期

健健康康咪有機lo 黑到咁

2月開始如果全隊無病無痛專注歐聯搏一搏啦
講真英超落後8分就應該無架啦
11月對埋利記同車仔隨時落後超過十分添
下場又要打又係對著我地上身既精宮

踢下歐霸

Walker可以

上年輸三埸

後防派膠 前場冇態 玩撚完

想要返海鮮既猁記

哥狗玩埋今季走吧

仲有雙紅個6分

加油啦唉

全場最差奧達文迪，擺佢係中下游都未必有正選踢

今季防守差成咁無可能奪冠
掛住拿仔同隊長

可以

係我地失6分

冇forden？

一起身又豬波

dispensable player

拿水 KDB where are you

成隊波得兩個人識踢波

換走walker埋下失分結果

換走佢後防再雞d，攪笑

點解哥狗今年換人咁撚柒

牙獲原來係病能左

垃圾鏝，而家搞到落後猁8分

好掛住Sane

吉清喺度嗎？你幾好嗎？

根本冇料

出加西亞同山度士都唔會轉到咁柒

今年目標係入到歐聯決賽 其他都唔望啦，有隊波嘅波睇就心足

收到風佢比....

比你拉左

咁邊個有料

係拎歐聯冠軍呀

唉

咪屈

我最多收錢斬人

新人留名

高daddy

萊比錫個領隊好似幾勁

32歲

我諗起達海猛

好撚頹

笑4

Happy仔

19h

唔洗做牙
無良老細

海怡

咪就係

而家nba咁，井上雄彥又被港獨，搵人喺微博出post講哥迪去香港果時都講過政府應該接受示威者，等大陸都ban埋英超

我啱啱貼咗呢幅去曼城吧兼俾人del埋

希望解雇拿狗

炒埋哥狗

禾一日一推

輸完頹撚到 冇人講野

有咩好講
等降班

不嬲無人 人妖就有一堆

我唔撚明

點解香港咁撚可悲

我手足真係比人姦殺咗

班狗今次點撚樣兜
佢屋企人呢?

好抑壓

互含，ok?

睇黎今晚有機睇今季第一場波

今晚?

屌你老母最平靜既一個weekend反而冇波睇

唔洗激心
幾好

睇lol世界賽

電莖

白文同費奴
一個廢一個老

skt

白文=又廢又老

請尊重
謝謝

種族歧視

停6場啦你

真係要停？

鳩Up姐

咁多位手足安全

牙腥好搶口

收到風迪妹屋仁人出咗事

唔訓記得上黎報平安

睇LoL睇到好撚燥

mission
後期團柒撚到

巴龍位果下 成個teamfight冇撚做過野

根本成隊都唔夠料喇
下路又係靠屈角
巴龍果波比JT 已經清曬

不A怪

上面成班毒撚

香港搞成咁仲好意思睇電競

同利物浦有咩分別

尋日你拉個靚妹食左未？

有個伙記玩死咗

一下都無A過

唔訓巴safe?

新你老母

好波！

P牌都咁搶口

塘

真高痴撚左線

睇到都笑左

屌你

過撚咗

熱烈地彈琴熱烈地唱

美國人權及民主法案未正式通過

眾議院通過
參議院擺都未擺上台
要參眾兩院對內容冇分歧
同時通過再由侵侵簽署
The act先係正式pass

玩具撚百幾人集會
上曬美國新聞

反觀足波撚幾百人
乜柒都無

再次證明玩具>足波

證明籃球真係美國玩具

你是誰

我第一日黎鏝po

你黑警

想問鏝區其他會員係咪都係咁on9

新人咁撚串.

我大佬鏝區新人.

有咩唔順同佢講

你同B華都on99

得我正常

佢人妖

大佬

係咪除左拿水同腥狗之外
其他都可以打精宮

大家都係新人
互相照顧

收皮啦人妖

嗨ken仔

congratulations to zinchenko

贏波兼娶老婆

人生勝利組

真高

閃光彈注意！

阿古路唔買GTR, 結果炒車

你分身比popo搜屋，呢幾日仲未有消息

牙路真連登仔黎，成日炒車

人妖毒撚

各位英超球迷,小弟有幾箱panini EPL prizm 白卡,每箱1000-3000張,因為懶得黎執去賣,唔想咁浪費送去堆田區,而家希望免費送出,只求有人接受,冇記錯應該每箱都齊晒一set 300白卡架喇,如有興趣請留tg,

我個ex好樣衰的- -

終於打完國際賽 又有垃圾鏝睇了

啖又係輸波

輸波嗰場冇睇 但見到白文同費奴中堅就知出事

就係你地成日屌Mandy 屌到佢出醜，收聲啦

好彩我無屌過
我不嬲最撐Mandy

818維園見

癡撚線 以前以為佢得178 點撚知
佢對足球嘅熱誠 好撚似變身咁
睇wiki 嘅

聽晚睇撚完垃圾鏝
你地同我即刻上床瞓教
後日晏就所有手足一齊出尖沙咀行街

唔係星期日晚咩原來我睇錯時間

屌你個假鏝

新人唔識嘢 多謝提醒成日睇錯依日子

佢唔係185咩

精宮唔敢睇

殺完獌狗再殺埋我地

唐辛遠射

3:0 精公主勝無走雞

萬聖卡竟然有2張鏝

我買左ota

大奇蹟日 以往幾年1張鏝都未出過 跟住年年有獌狗份

你個陣砌成點

今年極少課hea玩 2個廢陣

我抽中隻87巴哥

歐撚到 我黑到仆街 所以唔撚課 上年中美斯 今年1隻10萬都未中過

818 維園見

101賀佢老母

69 不散

陳同佳比人拉個時著住曼城波衫
真曼迷

圖？

好撚癲 吉到見腸

傑出鏝迷

割唔割？

我親共

今晚睇埋水晶宮先同你隻抽，幫我焗定杯麵

水銀大師唔好打禾

不過我 煮了袋 速食麵

今晚吞晶

比人射到成面都係啦 仲想吞

法國我今季冇睇輸到仆街
決定今晚睇睇

今晚唔睇啦 都輸硬

有得嬴了

熱狗仲未還完

你邊位

新人

How we’re lining up at Selhurst Park 💪

XI | Ederson, Cancelo, Fernandinho, Rodrigo, Mendy, Gundogan, Silva (C), De Bruyne, Bernardo, Sterling, Jesus

Subs | Bravo, Stones, Aguero, Angelino, Mahrez, Foden, E Garcia

3-1-4-2
又鳩陣
應該輸硬

433
洛迪同費奴打中堅
真係冇眼睇

哥狗應該知道佢好撚廢
幾時連肥根都唔用
唔撚想再見到佢

我都打算雙11等佢出優惠先印

屌 有石頭同E Garcia都唔用 係都要用洛水打中堅
又要硬食垃圾根 輸了

是但啦 係咪都輸 佢放牙路打龍都冇所謂

熱狗個場做乜Var個Screen寫住No goal球証都有得計入波

一個正式中堅都無

返加泰吧

屌 又要比Jesus 爽
唔洗理佢感受啦
一定要出阿古路啦
8球都唔出
Jesus 根本就係後備料

作客零中堅陣，哥狗係咪輸到走火入魔

依排say no to racism
要出黑人

阿路傷左未fit
國際賽都無踢

嘩 屌你老母
咪著臭我地件衫

前排炒車

又閪波

3中堅冇隻係中堅

有無LINK

哥狗排乜能陣 想送冠軍比高狗？

青訓無中堅用咩

贏梗

1:0

1:1

死熱狗

可以咁架咩

有冇link?

施華咁多位
射中間

回塘了

簡些路都幾夾曼城

本身勁姐

屌 個勢都係好撚弱

冇乜入肉

丁斯

真呀

今年英超都好撚廢下

原來耶穌黎

耶穌呢下靚

唔講我仲以為出左迪斯高同尼格度
係撚咁斬

水晶宮去死吧

簡水d俾波好有諗法

曼城特色

不如佢打翼啦

燒味

其實真係可以

個龍咁勁做咩？
完全損人不利己

根射得幾靚

一開始對呢隊波都冇乜野

45分鐘 0-0
6x分鐘 1-0 唐辛
8x分鐘 2-0 嘻呀嘻呀嘻

留名

啱啱睇 冇出中堅？

9X分鐘加時 3-0 沙夏反擊突破越位單刀射入

丁力有態喎

丁力呢下剷得靚到

洛迪果下鏟仲靚

丁力落腳準到
轉左閘啦

廢奴傷埋

不打了

跳舞姐

出你喇不如

丁呢下

真

今季目標頭四加盃仔算

究竟石頭衰咩
廢奴都先過佢

廢奴真係傷？

清慢到咁仲算唔算睇緊live

入得未

岩岩先復操返3日

廢奴傷隻手指姐 嚇死

取消佬真係唔錯

窮撚無錢裝now

師兄衰咩入冊

施華
不如比b華打中啦
右邊出馬水

accstream都無你咁慢

老啦

Cls 咩陣黎

開始唔知踢咩

成堆中場都猜甩咗

1-0

唔訓都比失波

真係下半場先識踢波

未？

費奴球波鳩比

真
對家下半場先識踢即2-0

仲話爭歐聯

又呢d位罰球

Jesus球波要控幾腳

哥狗見底了
還我文仔

仲要球波鳩頂埋

我要曉士

請屌帥算啦

牙屌是幾好的

今年隊波反差真係太大

耶蘇廢到

認真問
今季咩事

冇左雙翼齊飛 永遠1邊快1邊慢

又豬啦

冇左腥 變慢城

同埋今季開始對家真係識打垃圾鏝套戰術

希望sane快啲好返

下世都唔洗攞歐聯

係施華回塘姐

耶穌

Jesus

仲要有根係到打衛生波

燈撚到

-6到

差d屌佢咁都頂唔入

耶蘇條垃圾幾時死

我都諗緊今季係鏝廢左定其他隊開始識拆鏝個踢法

嘩 屌你老母丁力呢下勁撚到

2-0

So仔

丁呢下靚

冇咗腥咋

快撚到

燈到

收嗲喇

你又燈

Binc

0-3

就快

其實係mendy控甩

丁

818

曼城贏波，唔隻秋了

丁撩果下真係靚

估唔到丁比到呢d波

真係進步左好多

想問反丁專家去左邊

老母個閪到

踢得好

咁都冇牌 黑到

耶蘇入完1球又等收工了 60分鐘換牙路

咁樣係咪舉瞓過高 係咪要俾牌

吹牙

應該要比牌

硬係成鳩日覺得唔訓d動作咁大會好易傷
好撚似以前yaya咁

唔訓即刻道歉可以豁免

而事實佢真係好易傷
Yaya係會撞鳩死佢地

唔知點解見到你個名成日以為你係反丁專家

佢d動作係咁大開大合，真係好易拉傷

曼城黎講唔訓唔算易傷啦

力架好小傷
最多無腦

佢分身黎

Reported

下 而家踢緊果隻力架又冇腦又易傷喎

PR唔計啦屌

出黎r下follower姐

開波

有冇人有link?

有無快成咁

史達寧褲都甩埋

電視撚

黑文球球都傳失

真心覺得最好嗰隻左閘係安祖連奴

RNG

估中左
我愛fnc

荷甲mvp你估流㗎

如果真高冇咗閘位打
佢會打咩位呢

後備

黑文連波都未控得掂

好難同到你討論場波⋯

我先啱啱開波

唐辛出嚟了 準備劇本

我講緊前兩場

我依家12年啱啱開季

有冇link

屌睇黑文睇到嘔血

安祖季前熱身賽又係激撚死人

諗返下白文
會舒服d

12m

冇12m

Var

VAR又迫害我地曼城

又係VAR

我地同var有仇

睇親var都無好結果

耶穌又係拖到慢晒

換加西亞同科出黎啦

入多粒+85分鐘

89喇

咁撚樣都無12m
執7咗佢啦var

咁都撲到

耶蘇夠鐘收皮 換牙路入多粒

我地係咁

慣了

如無意外轉頭就追成1:2
完場前連入兩球絕殺垃圾鏝

屌你老母件力架廢既程度真係

又救到

反盃喇

d防守真係

角球又要輸啦

黑文

耶穌死吧

屌你老母耶穌真係正仆街
比唔訓啦 空晒

唔死點復活

KDB嬲撚到

唔瞓嬲撚到

亂到

做乜鳩呀
獨食到咁

空撚晒都唔傳真係好撚on9

Btw 廢龍呢球勁到

比在肥耶應該屌撚到腥狗仆街

捷西斯印象中唔係第一次

2:2

耶穌心態唔撚得 成撚日想自己博表現
帶波又成日帶多2腳拖慢晒

耶實俾哥狗屌死

耶穌真係好撚獨食

年青人唔可以咁獨食

場場都晒撚晒黃金機智

耶蘇根本冇望過唔訓

又唔入 唉

耶應該太急想有表現變到勁獨食

就係咁變做缺點

所以要死了

耶穌係咪唔知助攻都係表現嚟

換走唔訓未
週中仲有r聯

R聯出科啦

迪布尼個球真係差d

上年都要R聯留力打精宮 今年緊係出盡全力打埋精宮先 R聯唔能理住

黑文係咪唔撚識傳波

點解唔可以換下Foden

丁力派膠

丁力柒撚到

PvA變咗保定

笑撚死丁力

唔係廢龍 又要輸

哥狗堆印花換到個煲未

曼城搞咩

又係陳波追

屌 又差D

屌你老味艾達巨

但場mom一定係廢龍

唔係講笑 丁呢球真係笑到仆街

留意返 呢球係根輕鬆傳失

加西亞

科仔踩草有冇3分鐘

想要廢龍黑卡

早d換會死？

科又踢得幾分鐘

唔撚用佢就借佢出去踢啦死哥狗

廢龍今季

廢龍真係mom

Foden波皮都掂唔到呀陰公

momo

我真係好撚勁

好想睇科仔踢多d

接實

今場真係睇黑文睇撚到嘔血 冇球好波

廢龍MVP

出佢不如出安祖

手足準備起身出去尖沙咀行街啦

曼城贏波我今日充滿力量

Ching做咩燈自己

on9公司

Tg放題+汽油彈+懷疑爆炸物先比放工

開名啦

不了

各位手足報下平安先
今晚個個都要安全番到去睇雙紅會

點都要佢比的士錢啦

我行返歸

點解唔吹既?

英超var執左佢喇

同市光榮

同市

james 唔錯

講真如果var吹番deny左果球又唔合理

文尼手球

黑撚到傻

var

邊球唔算黑啦
鏝果啲都係咁

點解佢地鬥快跑入去更衣室嘅？

留名90分鐘神秘力量

咁樣輸

掂 冇期待過

最後一秒

行開刷個牙1:1

黎啦 90分鐘要派膠了

鄰居

又想神奇力量

做好自己 贏曬之後29場就champ硬

耶穌公然Play SP
Between 條女

雞

怨婦猁真係

高普仲怨人唔攻

黑查仲好笑

話motm係球證

明黑鳩你咁點

神秘力量人就得 比人黑少少就屌哂鬼

Gphone周庭國際戰線打得咁好
依家想發大黎搞 籌旗三球都搞咁耐
呢三百萬就算買到一個國家幫我地出聲都抵到爛啦
係咪想贏嫁
眾籌link :

真係抵佢地之前兩次飲恨英超冠軍
希望今季繼續

今季又玩快車冠軍 英超亞軍

希望我曼守得住個第二啦

好似話會45萬磅週薪續約丁力

反丁同黑警一樣死全家

我迷丁

新人報到

樓上係funson
Reported

U2

講得好

收嗲啦人妖

今晚唔睇=假鏝

今晚我點名 邊個唔睇 躝

留名你唔上水

我fifa到3點直落

等猝死

躝

我黎

科仔正選

洛水同廢奴繼續中堅

值得睇弓

石頭連續兩場都係後備

有矛link

首創雙防中打中堅，估計哥迪奧拿呢季有排都係咁玩

起碼玩到拿仔傷完

有foden睇
原本仲諗住唔睇

比人禁住屌

起到身睇

黑文真係好撚廢

黑文又柒

都估到mendy踢唔到呢球彈彈波

有冇反摩納哥雙賤種黨？

單中堅

黑文傳球成功率有冇10%

條防線真係好安全

以為藍黑間係曼城

係咁比人中出

屌你老味廢到

垃圾鏝廢到

比個龍撚

比人逼一逼就甩晒

點解仲出廢奴 虐老

科正選

石啱啱好返

科好撚勁

出白文算數啦

咁都冇12m

Pen啦

出白文 以依家個勢黎講輸夠1打

屌你老母黑文幾時傷

雙文不倒
曼城不好

歐聯var

笑話

丁力勁到

Kun

牙路都要死

牙路
走咁快做乜

屌
阿路抽筋咁

做乜鳩

科好好j

快d死喇屌

科仔好撚勁

又炒

屌
foden勁撚到

黑文死喇屌你老母

黑文 屌你老母咁樣比人打反擊 咁樣pen

屌你老母黑文真係廢撚到冚家剷

屌佢老母咁就01

mendy係咪弱智架
球波3秒前就可以比foden啦

今場D企位麻麻 好似冇乜態

唉屌你老母 黑文含撚啦去

黑文翻屋企玩IG啦

屌佢真係冇場好波
連傳波都可以傳撚失比人打反擊 屌你老母

係咪曼城史上最無腦既球員

巴神

佢一定係足球界天才
係到諗緊點解隊友企位配合唔到佢

點睇都係文迪冇腦過巴神

屌 深夜閪波

巴神係球場外冇腦

五大訴求:
雪黑文
雪白文
買中堅
賣馬水
加b華簡些路人工成曼城最高

巴神都唔會踢到好似打多個咁喇

黑文真係鬼黎
岩岩果球 早一腳唔比 係要拖到比人逼到先比
最後輸埋反擊

Goalllllll

見到黑文個樣好似有少少唔同
會唔會唔係同一人

痴撚線丁力阿路

前面阿路又柒
kdb又斷左好多球
馬水又未交到貨

屌你未來狗

丁力傳波

牙路
丁力

1-1

牙路又柒
真

靚野

屌你老母黑文求下你咪撚再柒啦

燈撚到

下個到唔瞓入波

之後就馬水

流出 唔關我事

你咪唱歌果個？

寫故個個牙

@廢龍

做狗果個

好彩姐屌你

有肥柴sticker 流出未

咁我話foden呢場一定係最撚柒個個

1525日，終於完了

今晚一條船ok?

自從簡水多咗上場之後

覺得walker好廢

pen
丁勁到

炒左

丁太勁

路

丁勁到

45萬照續

2:1

靠晒左路 馬水同唔訓有態未

我屌

好野 洛迪傷埋

其實馬水D控波傳波係幾穩
不過無乜突破

馬水死能左

牙路炒完車變金毛

好野 傷撚晒

唔L係掛 洛水

又拉大髀

至少兩個禮拜

屌 又傷

好撚野
出唔出到11個

有冇發覺傷親都係左腳仔

屌劇本係肥根打防中

石頭隻左眼做咩

屌 條垃圾

石頭隻眼腫到

岩啦 今年練下青訓啦

上場水晶宮爆左眼角

又黎多個

比個ex打到腫

洛水快啲好番

至少2星期 大脾筋

條傷兵list

訓先おやすみ

祖記輸緊一粒
要用古亞達度踢右閘

一落堂打開
又傷

太多傷兵無可能爭到冠

黑文隻腳係咪廢

廢龍D傳波勁撚到

神秘力量

個72號咩玩法

踢一場波 傷2個主力

科仔真係特登唔射定點

靚撚到

btw呢球贏馬水

科仔1a

馬水同kdb啦

特登啦
block晒點射

Kdb 馬水

反丁

燈撚到傻

4個燈中曬

黑文真係廢

唔係扮

泰維斯巴幾時燈黑文

插水狗

邊個放比丁力咁撚靚

丁力真係勁撚到

屌你老味黑文 防守又on99
進攻又幫唔到手
含撚啦去
今場最柒係mendy先啱

科勁撚到

Fifa式入波

反丁仲有咩好講

上場都已經係

原來根黎

屌你仲要拎返近柱

牙根一下手術刀

我射了

失去左辛真高先發現佢咁重要

比科仔踢足啦
換走廢奴同唔訓啦

上左水
你可以問佢

歐聯根 +丁

真高求婚成功後扑野爆睪丸

越撚曬

白文

平安鐘開始

上場對精工果陣

白文+黑文
btw廢奴終於上返防中位

屌 我寧願用2球換返落水 btw 丁帽

丁力帽

丁疾撚線

科彈得幾靚

丁帶帽

阿路hat trick唔到
就比丁

黑白文石鑊

丁啲走位真係教材式 搶個點勁過牙路

牙路帶埋帽吧

反馬水去哂邊

馬水斬波幾屈

唔記得左佢啲cut in斬出底線？

呢季勁到咁，仲有人反？

終於換撚走隻力架 取消打左

頂唔住mendy

取水踢咩位

有邊個第一年唔柒

KDB

佢今年少左斬波姐 咁岩斬到球靚 唔係佢斬波屈囉

最記得牙路第一季 第一場打雞湯 後備落場
一個遠射黎開齋

屌，個網死咗

笑撚4 丁

丁... 愈簡單愈唔入

笑4
逼害科

科仔真係有料

食撚左foden個assist

佢未射我都估到

白文解到圍

根係咪仲未換走？好似未見佢掂過波

暴斃左係角球旗

科紅左

有球fifa式手術刀

屌你老母球証

鏝區手足一齊燈走左科頓

咁都有牌...

垃圾球証

科仔 差咁d經驗
但今場真係收晒貨
哥狗比多d機會佢啦

咁樣食紅真係唔抵

食屎啦咁都黃

啱啦
哥狗比佢踢英超啦

球證邊撚個
連埋成隊阿特蘭大一齊死

屌 迫害我

頭先我掂左佢一下都要紅
好嬲，屌
沖涼先

你大哥呢？

佢傻西黎 抄名唔洗理

今場有幾多張黃

話自己做咩

續得過

反丁狗又縮返埋佢老母個閪到

史達寧越勁，吉清越搶口

牙路琴晚去左邊

睇緊cc台
等第二朝開post追擊

收風比人捉番入去小欖

似堅料
你都係小欖撚

今朝出左冊啦佢

你都係

我係差館做緊小魔鬼

你比狗屌就有你份

丁力戴帽 反丁

召喚反丁專家

#884

最近都唔會睇波

你今朝先出冊

維

尼

萬

歲

我愛

剮